---
title: "rango ranga song lyrics"
album: "Ante Sundaraniki"
artist: "Vivek Sagar"
lyricist: "Sanapati Bhardwaj Patrudu"
director: "Vivek Athreya"
path: "/albums/ante-sundaraniki-lyrics"
song: "Rango Ranga"
image: ../../images/albumart/ante-sundaraniki.jpg
date: 2022-06-10
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/ggLPyF8R9Mg"
type: "happy"
singers:
  -	NC Karunya
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anukundoti ayyindoti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anukundoti ayyindoti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rango ranga rango ranga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rango ranga rango ranga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mokkindoti dakkindoti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mokkindoti dakkindoti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rango ranga rango ranga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rango ranga rango ranga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nikundi nikkachi pichi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nikundi nikkachi pichi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaalamki nee payine kachi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaalamki nee payine kachi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Achochhinatte taanochi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Achochhinatte taanochi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Apachhi icheti maatichi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Apachhi icheti maatichi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Machhoti vachhettu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Machhoti vachhettu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chacchettu gichindiraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chacchettu gichindiraa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oribaaboi ha ha ha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oribaaboi ha ha ha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheppaleni hi hi hi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheppaleni hi hi hi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Noppi needoy ha ha ha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Noppi needoy ha ha ha"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aam cheyyantuu aakeesaaroy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aam cheyyantuu aakeesaaroy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rango ranga rango ranga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rango ranga rango ranga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kurchomantu peeteesaaroy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kurchomantu peeteesaaroy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rango ranga rango ranga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rango ranga rango ranga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Loonunna aakalni jusi jusi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Loonunna aakalni jusi jusi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vededi vantalni jesi jesi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vededi vantalni jesi jesi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pappesi buvvesi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pappesi buvvesi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neyyesi aashalni 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neyyesi aashalni "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">rashulga posesi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="rashulga posesi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Innotinoddinchi istarne 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Innotinoddinchi istarne "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">laagestaaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="laagestaaraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veera baaho tindi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veera baaho tindi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">leka pastulenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="leka pastulenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tindi leka pastuleenaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tindi leka pastuleenaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">veera baaho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="veera baaho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pastulenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pastulenaa"/>
</div>
</pre>
